Trump Retweeted: 共產黨今時今日仲話天安門死幾條友，你仲信佢武漢肺炎感染人數數字?

Donald J. Trump Retweeted
Andy McCarthy
@AndrewCMcCarthy
Chinese communist regime still claims only a couple of hundred people died in Tiananmen Square massacre. Why would anyone take COVID19 figures it puts out at face value?
1:54 AM · Mar 23, 2020·Twitter for iPad

Trump真係盲腸之神

一樣屌晒班阻膠

Do you believe it?
Elon Musk: Yes

Elon Musk:

一個總統直接咁講
真係要全面對抗中國

直線

Xi is my best friend

侵一定要連任呀

呢個tweet屌晒兩邊，比Trump見到即刻Retweeted，真係痴線

President Trump is my spirit animal

真係直接屌鳩支那

推

佢個仔就講清楚啦

唔叫Chinese virus?

Push

Nothing happened in Wuhan 2019

No no no... There’s nothing named Wuhan ever in the history

哇

直擊

Wuhan is not belongs to China anymore!

push

快啲retweet

真係要快，超正

推下先呀

Trump

侵真係好嬲

咩呀，天安門無死人
但天安門外唔知死幾多

而連登仲有好多傻西支持美國民主黨

即刻落order去香港外面試機同實彈

林奠:反送中運動冇示威者死亡

Retweeted姐
如果特朗普直接批評中國共產黨就真係事態嚴重
變左資本主義 vs 共產主義 冷戰mode
依家侵侵應該仍然會話Xi 係佢best friend
所以應該暫時無咩事

Why would anyone take Chinese Virus figures it puts out at face value?

原本出tweet呢位大哥平時d tweet得幾百人like，呢條tweet幾萬人like and retweet

呢位人兄係侵D死忠黎

快retweet

Elon Musk 係左膠？

侵中意打兩手牌
不過因為今次被中共搞到一獲，點都要做翻d野 “報復“
其中一樣應該係制裁港共班官

the city is renamed as Covid

Elon Musk信支那而家0感染呀

佢個仔嚟fa？

答左我先啦 on9
Elon Musk 係唔係左膠呀？

鞭撚死D左膠喇

佢係junior

佢自己account

關佢個仔咩事

retweeted

done

Elon Musk而家聞到人民幣味道

一言驚醒，之前冇諗起可以咁link埋一齊

岩岩佢係上海先開左條生產線 當然撐中國啦

trump the king

駁唔到

嘩直線抽擊

sor 睇錯

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你究竟知唔知左膠點解呀？
呢到一句左膠果到一冋左膠

侵囝：我當你朋友，幫你講晒好說話，同你兜肺炎可控。點知你就攪到我雞毛鴨血，股市跌到仆晒街，最大鑊屈我美軍係源頭

Elon musk係人民幣膠

得勒得勒，你最心水清啦ok

死喇，啲五毛點算，侵侵直接拎64講，五毛又冇得提件事黎洗底侵侵一路屌，但五毛唔敢講64噠事

nice 兜巴車埋去

要問下佢和好未

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

心水好清

對抗共產黨

見到好多手足都幫手post 文宣
大家加油

推佢老母
手足繼續國際戰線

條友為左股價 奶到出汁

佢之後實比SEC攪

一個中國肺炎搞到
美國失業率升
美國股市跌
美國經濟差
美國人死亡
仲比中國搞到連總統都無得續
你係Trump會點諗
依家同打仗時根本無分別

侵侵入佐好多熊證？

Trump 份人太直
好易比人帶節奏

哇，玩到咁大

講得好中point喊左

對住中國人直線抽擊就正確

Trump應該係自己出tweet
Btw Trump嬲了

條友想復工姐
死幾多中國人關佢撚事

retweeted in twitter

couple of hundred people died in Tiananmen Square massacre

佢高估左中共良心
共產黨不嬲都話天安門內冇死人架

佢都係想支那復工啫
講到尾佢睇在錢份上先yes

秒殺

佢唔講 個美股都應該停滯狀態

講完 美股又插

一提到64 班twitter五毛同春爽應該唔敢回應
高招

話佢best fd 只係撚佢

侵仔

信，我信武漢冇死過人添。

直接好波！
世界學野啦！

乜嘢couple of hundreds呀
冇死過人呀 又喺度造謠

兜都唔兜
jeng

up

好撚多5毛洗緊板
點解冇香港人幫拖

辣㷫到trump真係著咗

A

S

望住杜蕾絲指數

乜野都穿灑

#习近平病毒
#中国武汉肺炎

點解浸爺同連登仔口徑咁一致

嘩 入佢中路了

直線抽擊

其實係咪Trump身家夠多
所以唔驚中共經濟上打壓

鬼有講過六四平民有傷亡
佢一直係話解放軍打不還手罵不還口最後畀人放火燒死咗幾件咋

好串, 但我鐘意

班西方佬終於識玩
佢地終於攞粒子彈出嚟用

我哋日提夜提8964
原來真係有用架

精準

明明當年可以制裁到中共收皮
班白左就諗諗佢地有錢就會有品
然後就養大左隻惡魔

咩呀老共邊有話天安門有死人
咪屈
佢地話反而軍人有受傷
問你死未

見到個J字就以為係佢個仔

Donald John Trump 呀

思路正確

Sor，我以為係Jr果個

我睇錯，以為係Jr，侵個仔既retweet

信佢一成都死

8964呢一日不存在

rt

佢春袋 連登仔春袋都俾支那渣住
上唔上到50000蚊就睇上海個廠

三十年共產黨既業障

終於真係有機會報

Trumptrump好charm
點解美國d左膠成日話佢架

男神！

釣五毛

好波

侵一早頂唔撚順支那啦
屈鳩美國軍人播毒，仲要死不悔改繼續屈

最怕支那停手呀！幾驚Twitter冇火繼續撥

Elon musk根本唔放呢啲小事在眼內
係佢眼中科學 > 政治

歷屆總統：-o-o

心水清

打飛機

勁

唔對抗中國世界玩完

即刻retweet左

左膠 無言以對

直入中路

支那回應又死，唔回應又死

屌哂啲左膠有exclude 到奶共狗咩
跑步有益心肺系統 係咪唔包練肌肉

rt跟住唔講其他野 或者係表明立場
某程度已經係代表緊佢想表達既野

Is not belongs to

春袋

刁個廢鳩即刻縮返入唔知邊個個閪度

根本散佈病毒係美國黎嘅謠言就係自殺傻l左

林鄭死十萬次都唔夠

721831

Twitter 戰線

I will never believe it

左膠不願面對，不過侵侵今次輸到爆廠

Retweeted 唔係佢打

應該係想試美國底線

再搵其他野spin囉

新仇舊恨都可以清曬去啦
同共狗

侵好波

我覺得係卸膊操，之前SARS都卸到比香港，今次點解唔得，點知中伏

721831101111

隻抽啦唔洗講嘢

Andy Webster 🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
@webster_adw50
·
3月23日
回覆給
@AndrewCMcCarthy
和
@DanaSha60099084
If anyone actually believes the figure of 3000 dead in China, they truly are living in cloud cuckoo land, they’re not on the same planet.
They weren’t honest at the outbreak and they certainly aren’t honest now 😡😡

笑撚死

滅共屌共成全球趨勢 成全人類共識

第時好返要玩鳩支那
各國一定用香港做切入點
出師有名

依個一定要送畀班小粉紅

幾百好似都無認

like, RT, comment
大家做哂未

股市救極都係咁跌， 激死trump trump

你以為佢真係ironman呀？
附庸風雅既有錢佬一個

Trump 要連任第一個講真話嘅總統

一針見血

推下先又

你做乜鳩?

對住左膠係要講咁上下程度嘅常識

推推推推
721 831 101

又推下先